［正視聽］港版支版iPhone Xs型號比較一覽

屌成班傻鳩係到亂鳩咁噏 再講一次究竟港版iPhone同支那版有咩分別

iPhone Xs
香港：A1920國際版 esim+實體sim 雙卡雙待
支那：A2100支那版 只有單卡

iPhone Xs Max
香港：A2104 實體sim+實體sim 雙卡雙待
支那：A2104 實體sim+實體sim 雙卡雙待

支那版全部無FaceTime

推